今日勁多電話打黎搵我

極度懷疑係之前果個痴線HR，扮唔同既來電顯示想陰鳩我，等我唔小心聽咗佢電話先安心訓落棺材，正一SBT！

精神病人？

應該係啦，如果唔係都唔會咁樣打俾我法

咁點解你唔聽？覆兩句俾個交代人唔難吖

呢d就佢自己醒水啦，慶事教精佢

呢d就佢自己醒水啦，廢事教精佢

咁撚串？凡事留一線，日後好相見呀，希望你明

我就係留一線至廢事同佢講落佢面

聽個電話有幾難 又唔知係未佢
你咁嬲覺得煩未聽電話鬧爆佢囉
你係唔夠膽既就未post上黎cut線算啦
又要話唔想教精人嘜嘜嘜

相信係話緊樓主似精神病人

咩料呀

話緊你

聽左個電話同佢講搵到工唔做咪唔洗煩

咩係sbt? sad but true?

田絲終於癡左線

on9無藥醫